香港人好垃圾，面對港共都唔敢正面支持港獨

無論係上至自詡激進嘅政黨，例如青年新政/熱狗/黃毓民/本民前/眾志

溫和民主黨，公民黨及學者戴耀廷

下至大部分全香港反共嘅市民，都唔敢正面出嚟支持港獨

人哋加泰羅尼亞面對一個相對民主相對嘅社會都出聲

而香港人面對極權國家聲都唔敢出

500年vs20年

呢兩句個邏輯係邊

即講係建設民主中國